月入十萬蚊靠自己可以住豪宅係咪玩法？

最近識咗個朋友
傾開買樓既問題
我表示諗著一世同屋企人住
唔想做樓奴
點知佢同我講其實買樓唔難
儲下錢投資下就可以完全靠自己買到
仲不停同我講你識多d朋友就知買樓真係好易
咁我就反問佢月入無100k，對投資非常獨到，屋企人0幫助真係得
佢居然答我100k住豪宅都得
依一刻我唔知係我見識少
定係佢離地得濟

利申:識多d朋友依樣野我真係唔知點幫我買到樓

識得多朋友唔一定發達 只不過係有多啲機會忽你發達

識得多朋友唔一定發達 只不過係有多啲機會俾你發達

你月入幾多先
月入十萬覺得好難住豪宅都可以討論下你邊度出錯
如果得3、4萬就

完

我識左個朋友 之後就買到樓
你都可以試下

月入十萬一定住到豪宅啦

我就係唔明條友既價值觀先開post討論

我00後 做左倫敦金半年已經三層樓收租

比啲証明好喎

你想睇咩

我都十萬一個月
連樓都買唔起呀

身份證
銀行互口
會員number自拍

咪又係得個吹，拎你公司啲勞啲錢啲車影相呀？

好想買敦倫金啊
聽講唔使做就會發達架 可唔可以講多d

識人好過識字。上次我講完我既經歷有巴打話我係好彩。

咁我覺得人生9成已經運。

識朋友緊係唔係識d三九唔識七既朋友啦。識返d有用既人。老婆要娶個幫到你既。就算幫唔到你，都最少唔使養埋佢。

倫敦金就唔好信啦。同埋做金一定要自己做唔好跟經紀。同最少要0回150

你捨得攞成個月糧出嚟租樓咪得

我100萬一個月
連譚仔都食唔起呀

月入10 萬租豪宅都仲得既
買咪玩啦

咩叫豪宅先，以前過千萬叫豪宅
依家起碼4 5千萬先算啦？

其實只講租
香港8成豪宅級數都係4-5萬一個月
月入有10萬，住真係完全無問題架喎

睇你豪宅定義啦，你普通千零呎，巿值千幾二千萬既樓一定夠住。

市區嘅話千幾二千萬點買千零呎

建築面積千零呎實用700

講清楚啲啦，仲邊有人講建築gu面積

金句:朋友唔洗簡黎識,但要簡黎熟

你個刻又唔問清楚佢咩叫豪宅儲幾耐
話跟佢學下野呀嘛

月入70k 儲 5 年正常可以儲夠首期做到 600 萬 8 按
月入 100k 儲一千萬 5 按就唔知要儲幾耐啦
租就幾萬一個月都已經夠

豪宅如果係半山當然係冇可能啦
屋苑既 實住得起

美孚好似2000萬有一千呎

睇你點定義豪宅

月入十萬 每月當你儲9萬5

一年都差唔多114萬

再拎d錢去投資賺番5-10厘一年

三年都買到下d千幾萬既小型豪宅既

其實香港人好多真係買得起樓
我諗叫你識多啲朋友唔係學點發達
係睇有好多人都買得起

考完DSE癡左線

月入十萬1 租五萬1蚊既樓咪得羅

係租

唔係買呀

傻豬
月入兩萬有父幹咩都得啦

十萬撚有豪宅住
都係你講有個保安你拉吓門拍卡入嗰啲都叫豪宅呀

咁就唔係豪宅啦

毫宅租都300k起跳

君臨天下1000呢海景都賣到5000萬啦

靠父幹咪得

租就住得起既5皮野租左右都住到近3000萬樓

一萬都得啦

個個都定型豪宅要1千呎

實際外國一間普通house 都成2千呎連車位 前園後園

香港真係叫豪宅果d 應該得獨立屋

而唔係起到上50層 得千幾二千呎既apartment

睇你點定義，個人認為低密度係基本
普通屋苑就咪攞出黎講啦

今時今日十萬一個月根本唔叫搵得多 兩公婆兩個專業人士加埋都唔止呢個數

其實唔係真係好難，只要keep住係買半豪宅新樓加發展商做嗰啲8成幾按，三年內放租等人幫你供你繼續儲錢，三年即放執幾百至一千萬，重複依個動作2round就已經夠，如果啲樓係平嘅，即係第一筒金細，就可能要3 roumd

豪宅定私樓
豪宅係唐心風暴個d獨立樓
1億以上

有父幹返下pt咪算 費事係屋企太悶

利申 無

兩者條件都唔一樣，距離市中心遠啲既咪可以起大啲囉。如果係New York買間咁既「普通」house你估要幾多錢？